我hi撚晒你班死廢老個老母

你班死廢老，2蚊撘程車仲要人讓坐
嗰商場入面扶手電梯上到既層數又唔撚用電梯
係要同啲人逼𨋢
人地撘𨋢係因為要去扶手電梯上唔到既層數呀
唔撚係好似你啲廢老唔撚識行呀屌你老母
你班死廢老，阻撚住晒個地球轉

樓主重口味

樓主係廢老果時